2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃參賽32人名單公佈及抽籤詳情

經過咗兩回合附加賽既激烈大戰之後,最後四個分組賽名額都塵埃落定啦
現定喺8月31日晚上8時40分進行抽籤,根據往年經驗直播其實無乜人睇
所以今年就唔搞咁多野啦,抽完我會再開post公佈分組安排,敬請留意

注: 同一種子(POT),同一國家不會被抽進同一小組

18-19環球女神冠軍盃參賽名單
POT1:
新垣結衣/日本
IU/韓國
劉亦菲/中國
周子瑜@TWICE/台灣
朱千雪/香港
Elizabeth Olsen/美國
Gal Gadot/以色列
林明禎/馬來西亞

POT2:
石原聰美/日本
宮脇咲良@HKT48/日本
Jessica Alba/美國
李一桐/中國
李佳芯/香港
Oksana Neveselaya/白俄羅斯
Emma Watson/英國
裴柱現@Red Velvet/韓國

POT3:
鄭家純/台灣
宋智孝/韓國
Oom Eisaya/泰國
苟芸慧/香港
Natalie Portman/以色列
Emilia Clarke/英國
朱主愛/馬來西亞
何念茲/馬來西亞

POT4:
Manoban@BLACKPINK/泰國
Sarah Gadon/加拿大
Rachel McAdams/加拿大
Adelaide Kane/澳洲
迪麗熱巴/中國
謝安琪/香港
林潤娥@少女時代/韓國
Alexandra Daddario/美國

多謝巴絲打既支持

Hello

係咪唔用波仔抽 ？
岩岩睇返之前條片 原來用歐聯首歌 幾正

無波仔抽啦
今年我自己開始忙預唔到太多時間
或者八強/四強少人啲可以考慮玩返波仔既

抽左頭三個pot之後hang機

唔知條片有無壞

條片救唔返

講住頭三個pot先

POT1:
新垣結衣/日本 E
IU/韓國 C
劉亦菲/中國 F
周子瑜@TWICE/台灣 H
朱千雪/香港 B
Elizabeth Olsen/美國 A
Gal Gadot/以色列 D
林明禎/馬來西亞 G

POT2:
石原聰美/日本 H
宮脇咲良@HKT48/日本 C
Jessica Alba/美國 G
李一桐/中國 A
李佳芯/香港 D
Oksana Neveselaya/白俄羅斯 B
Emma Watson/英國 F
裴柱現@Red Velvet/韓國 E

POT3:
鄭家純/台灣 F
宋智孝/韓國 H
Oom Eisaya/泰國 A
苟芸慧/香港 G
Natalie Portman/以色列 C
Emilia Clarke/英國 B
朱主愛/馬來西亞 E
何念茲/馬來西亞 D

估唔到部腦捱唔到一陣就死

Group A
Elizabeth Olsen/美國
李一桐/中國
Oom Eisaya/泰國
謝安琪/香港

Group B
朱千雪/香港
Oksana Neveselaya/白俄羅斯
Emilia Clarke/英國
迪麗熱巴/中國

Group C
IU/韓國
宮脇咲良@HKT48/日本
Natalie Portman/以色列
Sarah Gadon/加拿大

Group D
Gal Gadot/以色列
李佳芯/香港
何念茲/馬來西亞
Lalisa Manoban@BLACKPINK/泰國

Group E
新垣結衣/日本
裴柱現@Red Velvet/韓國
朱主愛/馬來西亞
Adelaide Kane/澳洲

Group F
劉亦菲/中國
Emma Watson/英國
鄭家純/台灣
Alexandra Daddario/美國

Group G
林明禎/馬來西亞
Jessica Alba/美國
苟芸慧/香港
林潤娥@少女時代/韓國

Group H
周子瑜@TWICE/台灣
石原聰美/日本
宋智孝/韓國
Rachel McAdams/加拿大

遲啲會公佈賽程

留名跟進